我做緊地勤，你問我答

可能有時候睇唔到無答到你，再問多次就得

有冇女朋友

有冇summer intern or part time可以apply

上集晚吹講個啲地勤嘅野喺咪大多數真？

有冇話好睇學歷請人，識多種語言係咪會大機會apply到

利申 想做

有咩前景？

入行建議揀邊間

點先追到地勤

我好多野想問所以正評左先

聽講可以內部調去做空中服務員
你會建議做地勤定空服好

福利如何 做左幾耐 諗住做幾耐

係，窮撚差不多日日食

想一個月平均有15000~18000夠生活就得左右係咪可以同同事調更調靚佢

零福利，做左兩年，今年內會走

發覺做地勤d女唔係細粒就肥好怪

aa office 有d幾正

屌我都覺，AA請哂d 靚既，仆佢個街

地勤日常做乜，我有fd做禁區內
聽佢講係好辛苦，我想了解下係咪真係chur到咁狗也不屌

地勤姐姐靚唔靚

一啲啲，的確會有靚

做緊邊間

英文麻麻 係咪唔適合做？

有Summer inter 但係淨係比大專生
利申 : 試過

見工個時過到關？

其實做緊啲垃圾agents既地勤就咪上連登，你問我答啦，除左CX之外，大部分公司既地勤都賤過地底泥，有手有腳唔係腦麻痹就請

利申：做過地勤

咁普遍語文要求係點

巴打點睇cx地勤？

巴打，說話唔可以咁講
每間公司每個職位有啲野係人地會想知

係咪冇得自己揀做landside/airside?

你搭邊間先

我冇話地勤唔可以開po，不過agents公司既地勤，阿豬阿狗in完就做得，流失率極高，唔係話佢地冇做野、唔係做緊地勤既野，不過多數既佢地都係hea爆、浪費生命，亳無公信力可言。

其實國泰地勤有乜好？？有興趣

Under airline 同 under agency既分別
待遇都唔同啲 老底又多啲 ID飛 priority又高啲
不過都係一舊屎 由其最近蝕到仆街 大柴都係肥上瘦下 最撚低層個啲一定係受害最深個批

二奶就係一個好例子
成撚日想統一大柴個套 又唔知跟本玩法唔同 人手又唔夠 最近走撚左五十幾個人 啲OTOR個星期都有 仲要長柒更

想問下呢一兩年捉hand carry行李係唔係嚴左好多？
想孭行山背囊上機得唔得？
如果過到check in係咪就應該冇咩問題？

個時做AS 真心不了

極同意 利申 我都做過

有興趣 第時想做

係咪就係jar依間公司想問工作上難唔難做，未接觸過依行

住香港仔係咪唔洗諗番地勤？

我都唔知佢係咩心理

巴打做咩位 要做啲咩

所以你覺得做大柴就高人一等？ 做agent就全部都係廢J？

女神係

對呢行有興趣
不過無相關經驗
同埋英文麻麻地
Hkairline 係咪最易請

鑑於空氣瀏海威呢位仁兄認為唔係做大柴、中華同UA呢啲ground無資格答下大家既問題，小弟決定收聲，有咩問題等佢答啦，人地比較專業

聽講好似未train 完 就推D人出去做
搞到日日都爆穫 罰好多錢

地勤到底係咩黎 聽就成日聽但咩黎真係唔知
對唔住我太小學雞

預到D客自己ON9 ,你地跟規矩REJECT, 佢地發癲
你地多數點做?
企硬由佢發癲就報警/CALL保安?
哄住佢先話之後公司再覆佢?

雖然你講果啲野係事實，但係我唔認同under airline就唔廢唔hea，同樣冇呢班agent幫你地捱，機場收得皮。大家都係呢行，已經知道airline為左慳錢搞到全行都低人工工時長，你威都算但完全唔明點解可以睇唔起agent

講話麻撚煩嗰個明星 個喼要第一個到嗰個係邊個？

屌佢老未咪撚條傻鳩啦繼續答

其實地勤都有其他職位 有啲職位可以好準時放工 例如load control

利申：做過intern

我fd嗰時可以揀嗰喎，所以佢先係入面就唔洗對咁多on9客

間間都易，港航既地面服務係由HAGSL代理

自膠

為乜要踩低人地抬高自己

EQ有冇高左？

大概幾錢人工

漏左我

聽講做OPS都幾爽皮

唔高好難做得耐

大約每日幾小時

度度都有架啦

通常八到十二小時，睇更表點排，當然，有需要你都可以OT

對於你地既老練姐係幾大
如果去得到登機閘口正常都唔會叫你拎返去寄倉

收工冇車反家都幾頭痕

班機full咪會

預左ot,普通一日10個鐘月薪幾錢到

見工難唔難？

晚吹講果個咩要佢個gip第一個出唔係就罵鳩你果個名人係邊位，比啲貼士黎估下

咪係閘口同你即刻貼條tag落去

你估我係黃大仙呀？ 我點知

渣ga，佢話成個世界都知喎

用summer intern入

知唔知Hagsl度做辛唔辛苦？
同埋landside/airside/baggage有咩分別？邊個會辛苦啲？
聽人講有啲地勤要搬行李，好重好辛苦

點解班空姐成日閪口閪面

幾年前year1 sem break去左jardine做幾個月 當暑期工。本身諗住同個fd去做下推車仔，點知佢見我讀緊u 問我做唔做地勤

除左有時番朝早5點幾 要夜晚晚起身返工之外
其他覺得唔錯

但同我同期training果d做一個月左右就走哂

係咪好難搵到伴

Year1想sem break去做 有冇得諗

緊是情侶 另一半

有咩最好要對住地勤做？
同有咩唔好做？

upgarde係咪真係唔關你地事？

以前做過3年cs,不得了
再做我會.......

做過兩年半地勤
已轉行

今日落機底熱撚死人

Landslide 邊條team?

會唔會都有得買平機票架

話成曰拍戲大明星
會唔會係宇宙子彈

點搬法？ 逐件逐件行李托上機？

grad想做地勤
推唔推介入行
想搵可能萬五六咁上下
會唔會死人

點睇worldwide

人工如何

做到咁先2皮
仲要機場
不如去酒店炒散好過

屌唔記得加密

大柴請人要求係點？會唔會好難先做到？

利申：有興趣

真心問做空少定地勤好
想操好啲英文後 grad完投身航空業

狗先做
利申:仲做緊做

同Jardine比 廚叉更高人工

就係你呢D 仆街Ground 一野車六七個波no. 落黎 揸死人 最後又話上返

一日都係D閪客累事

樓主都係大埔，可能見過

係咪必定check passport有效期夠唔夠半年

我見有啲地勤真的唔錯，深灰色制服係邊間agent?

有冇空姐空少可以開你問我答

大陸婆，港女，港嬸，西面女行政人員定差婆最麻煩？

ops經過

個啲係牛奶仔，baggage 係唔多洗搬架，淨係同人登記damage 同 missing ,
利申：做緊baggage

Bulk機 offload 真係屌你老母

濕撚曬

無謂強迫自己

走左莫回頭

個人認為機場工係賣命

利申 以前做飛機維修

今朝影冇p過

請追Post

好多人都咁做

地勤會唔會對機場特警 海關 入境處 著制服既有性幻想？

大佬對唔住，唔好嬲

深灰色？全身？

要數既，數到聽朝都未數得哂，只可以話，你會見盡人性醜惡

明ge

人工加幅同升職前景如何？ 如果升都係做"隊長"咁?

多數揸板＂炸形＂

加油呀巴打

做緊AV狗 準備轉去做地勤

真心尊敬係機底做野嘅工友 冬涼夏暖

一個月幾多交通費？

依家有個同事做過地勤，佢話入面好淫亂

同埋女人superior 好鍚住啲男同事

我自己有時係landside做野都會特登入Airside食飯 WFC

我想問下地勤既arrival姐係要做咩我印象中落機係冇接觸過職員
利申窮人

咁你唔係太明顯都冇咩問題
見過無數次人接人機幫人拎搵行李
仲聽月過有AA職員陪朋友過去Counter R著數

點恨法先

ops都有好多瓣
可能我做果瓣最辛苦呢

如果我提早到機場 而上架機有吉位可唔可以request上早一班機

睇你咩位囉，睇老底睇鐘錢，講緊新入職

乜尻野人都有架喇

flight plan要有technical knowledge
本身無底過黎學都唔係淨係你地眼見行行企企咁舒服
同埋好多想考機師嘅朋友仔響度做/想入黎
d同事都幾勁

有人有心check 就到會比人捉

所以我返埋呢個月走人

想問下機場保安check 行李既女職員著裙同著褲有咩分別？

冇分別 裙係以前女同事規定著裙
依家轉曬褲啦 不過有啲人貪靚繼續著裙姐

扮辭職等大老細挽留要求轉落去
等樓下逃亡潮要求轉落去

不過個ger係個撚樣黎
跟佢唔會有運行
係班同事大部分都好好人又做得野

同埋無aviation底英文唔好落到去flight plan要生存唔容易
之前有人都做唔掂放棄左

後生果浸有六七成人都係考cadet為目標
鬥輸左嘅咪去private jet 囉

唔明你想講咩wor巴打

其實有好多人想考cadet都係收皮

之前好似係冇找數 唔知係卡嫂定爸爸話唔同佢推機

member]除左airlines 到做都係9釘，你可以學下icao code 同睇taf 先
利申，做緊[/member]

off topic
呢排機場車位爆唔爆

點樣既旅行團領隊你地最鐘意？
同埋點樣睇班機場保安，次次入閘佢地都好似好惡咁
利申：就快入行做領隊

日日做撚到仆街 人工又得嗰丁屎咁多 你想有咩笑容

點都好，千祈唔好入SATS
佢個flight ops其實做ramp,學唔到野，包你後悔

SATS比廚叉買左一半啦

[Member]冇簽名遣返 ？[/member]

福利最好係唔係國泰中華同香港航空,同邊間公司最多靚仔靚女?

福利冇記錯好似係CAL最好

13/4去左in hagsl cso,bba fg, 即日second in , 等緊call offer

如果冇B是咪去唔到啟翔一

你講緊普通check in / 閘口嗰啲地勤?
基本上呢份工嘅學歷要求只係中學畢業
當然依家入親嚟in 嘅都係degree 多
但學歷係呢行不嬲唔係重點(隨非你想將來做airline文職)
待人接物同溝通嘅技巧更重要

識多國語言當然有優勢
但基本要求同常都係中英普通話就夠
十幾年前大柴請人你識外語(日文 韓文 越南文...)
人工會高啲 (依家好似冇lu)

但都係嗰句
呢份工最緊要待人接物ok聽話識同人溝通個人正正常常夠醒目話頭醒尾
如果講句嘢都講到成碌柒咁話之你識八國語言都冇用

當然如果你真係識八國語言就真係唔建議你做呢份工
出面大把世界

冇
當然都有人要求唔高
喺機場做到退休嘅

UA 大柴 中華
不過得大柴會成日請人
識人有門路嘅話airline personnel 都唔錯
總之有得揀就唔好揀GHA 啦

標準答案: 靚仔有錢

建議想食女就做ground
始終女多男少
地牢機底就全部麻甩佬
不過近年都多咗女仔做ramp

機場生態好奇怪
可能地方遠工時長返工時間又唔穩定
所以好多人偷食
通常機場一件另外出面一件
男女都係

cx 有 post嘅話可以 internal transfer
但都係要經正常程序apply 同 interview
做過地勤亦唔代表有優勢
反而公司有你喺機場工作嘅表現record
本身表現唔係特別好真係冇著數

今日遞信

勤力啲做十年八年
做到掃把都有20k up 嘅

大柴:
醫療保險
工績金 or MPF (可以揀, 不過依家強製得MPF)
每年4個sectors 可confirm booking免費機票 (你可以理解為兩套來回 任選公司有飛嘅port)
任出一折機票 (要standby，可坐商務)
機場八達通(搭機鐵城巴A車有折)
收遲過2:30有的士錢
返早過6點收晏過12點有百幾蚊津貼
打風又有幾百蚊
紅日雙倍人工(星期日唔計)
女仔買鞋有得claim
屋租津貼...等等
後期好似仲有生日off
大柴同其他公司唔同係可以拒絕ot
更表工時係每星期44個鐘
每星期兩日day off
編更最多連續返四日

以上係十幾年前入職嘅福利
依家唔知仲有幾多

機場除咗政府部門冇邊個位唔係做到隻狗咁

話晒都有幾千人喺度返工
總會有靚

麻麻到咩程度先
唔好 i very thank them 嗰啲就得㗎啦

又唔好話垃圾
都有好多GHA agent 工作好有熱誠嘅
大柴一樣有好多廢人
但同意機場好多公司請人都係驗身唔驗腦

係咪某啲port要求呀
記得以前德國冇簽名要罰錢
個客俾移民局周到即場簽返都唔得

恭喜

即係15位嗰間?

中華老一輩嗰班真係做到等退休
我諗UA都唔錯始終美國公司
JAL仲係self handle 嗰時好似都幾好
以前返碼頭成日見counter條女冇客就係度瞓覺睇雜誌冇王管

check in 時唔好chur counter 幫你轉位
尤其大時大節機爆嗰時
同啲客講清楚一定一定要準時到閘口唔好掛住買嘢食嘢
去到閘口地勤同你講掙邊個客未到嘅時候主動call個客睇吓佢去到邊
幫客執位唔好執到亂晒坑
新年叫你公司派吓利是
咁地勤姐姐就會錫晒你

機場保安只會做份內事
唔想亦唔會對客做啲咩
唔洗理佢哋

都有好多男掃把錫住啲女同事嘅
亦有男掃把好錫住啲男同事添

機場人多乜人都有
其實呢度都有好多乖乖女淨係群女仔玩
唔煙唔酒唔蒲放工就返屋企嘅
但收兵嘅地勤妹都唔少

無可否認通常佢哋都係target單支客
唔通搞一家大細咩

不過其實又唔係成日見到啲客R得多好多嘢
因為每間airline denied boarding 都有賠償機制
例如下隻機比原定遲少過幾多個鐘一個金額
多過又一個金額加酒店/的士錢 再加upgrade voucher
最多R多幾張禮券俾你上機買duty free
如果個客態度好有時仲會問經理叫外站幫手安排到埗交通
通常個客真係太太太嘈嘅話都盡可能死返個位俾你
前提係你唔太遲check in咁佢地都仲有時間機會揾其他客做volunteer
不過如果冇都要洗定個籮柚硬食俾客鬧

提提你如果有心R嘢千奇唔好拍檯拍凳拍片屌人老母
呢招喺出面可能有用但喺機場係有風險嘅即使係airline唔著在先
因為機場附例爆粗同亂影嘢係犯法嘅(當然唔知有冇人真係俾人告過)
有時啲客太過份airline 可能會call 警察
再串啲郁手呀掟嘢呀airline 可能會叫security即刻出信blacklist
咁就機都唔洗上

睇吓個客嘈唔嘈
同當更揸fit 嗰個經理肯唔肯幫你改機票 (provided 你張飛唔係用里數換嗰啲, 因為redemption ticket 係冇錢嘅, 𢱕死咗嗰間airline 其他嘅就會唔收)
須知道就算係同alliance當張機票推咗俾第二間airline個客就即係送咗俾人
所以有時佢哋都未必肯
即使其他airline有位

我會排 港>坡>差
初初嗰時覺得啲台灣佬好惡
但係只要你快快手手俾到張boarding pass 佢唔洗佢等
有早啲機幫佢轉早啲機返到台灣就ok
位都唔多要求
唔似港/坡人又要呢樣嗰樣甚至個staff唔笑都可以屌一餐
阿差就最鐘意R嘢但都係灑無賴嗰隻R唔係港/坡人嗰隻扮嘢臭串
大陸佬反而仲好做尤其是唔係大城市嗰啲
你兇吓佢佢就會聽話
鬧吓佢就識乖乖排隊最多係嘈啲
最好當然係serve日本客

行政人員就一啲啲
有啲高級會員都多要求
但佢哋通常公司出飛
位呀餐呀嗰啲咩都秘書搞好晒
除非delay 呀 overbook 要 downgrade 呀
否則唔會特別麻煩
西唔西面唔care反正check in 都係對住嗰幾分鐘

以前住出面A車N車2x蚊一程
一個月返廿日工自己計
後期搬咗去東涌搭S1 $3.5
搭的士都唔駛40蚊
不過唔知依家有冇加價

唔知依家程序係點
以前1x年前可能等人用
一次國泰城group in + 一次機場主管單對單 in 搞掂
幾日內有通知
聽講依家好似仲要筆試作吓文

但你話係咪要好優秀好難先做到又未必
至少有時真係唔知點解有啲怪人又廢又懶又做唔到嘢都入到嚟

有一期就請咗好多ex HAS / Jardine / SATS /HX 人入嚟
可能貪佢地有經驗好多嘢唔駛重新教卦
不過都有見過fresh grad 第一份工入嚟做
所以經驗又未必太重要, 學歷就始終呢個只係要求中學畢業識講吓英文加少少普通話嘅基層職位

都係嗰句
最緊要個人正正常常夠醒目識睇眉頭眼額性格唔易得罪人嗰啲
尤其呢啲對客嘅工
同埋人夾人
睇吓in你嗰個鐘唔鐘意你

知係邊就去咗啦
呢家行到60先食

燃燒青春去揾錢
放棄家人朋友
莫講話萬五六
兩三萬都有人做到
呢份工唯一好處就係多勞多得
只會有有返工冇放工但絕對冇無償ot呢樣嘢

不過個人意見
呢份工你一做慣咗(兩年以上)就好難有動力出返去
可能你會覺得喺機場做嘢好特別
工作俾你嘅見識其他工又真係未必會有

呢度好多人最初都係諗住入嚟開吓眼界玩一兩年
但最後做吓一年做吓又一年冇走到
甚至走咗又rejoin
就係因為揾慣咗嗰份人工
想出返去做文職但又諗office工可能都係要ot但唔會有錢補水
所以就一直做落去
後生時還好但幾年後身體點都會越嚟越差
特別呢份工要返shift
要有心理準備早中夜通宵更追更都有
返咩你未必話到事

所以如果係大學生不如努力啲考政府工好過
有理科底嘅考吓機頭仲好

15位啟翔(北APV落車位隔離)要落樓梯但唔駛B
你張證出得停機坪就得
見啲人紫證冇B都喺度食
但唔知佢叫啟翔幾

再補充
唔駛講梗係飛嘅高級過走地㗎啦
好老實 airline frontline 人係有等級之分嘅
機頭 > 空姐 > 地勤
尤其係喺大柴機頭佬就至高無上嘅
空服都叫有龐大工會支援
你有冇聽過地勤有工會幫佢哋爭取過啲乜?
地勤係食物鏈嘅最低層

咩簽名？

Passport 持有人簽名
如有特區護照請揭去最後一頁
緊急聯絡人下面有個位suppose要簽名嘅

記得以前機口doc check 係要睇嘅

明白

而家AVSECO睇HAND CARRY嗰班恐龍嚟架WO 巴打你唔係眼花吓

係? 估唔到離開咗一兩年就又唔同晒
呢個仆街機場近年真係冇樣嘢係進步嘅
嗰時成日趁佢哋彈客返嚟帶個客過嚟counter嘅時候聊佢哋
有時冇橙牌俾名佢抄抄完借啲意問返佢叫咩名
當然唔忙嘅時候先有心情

忙到甩碌嘅時候佢哋仲彈個客返嚟你面前都幾燥, 仲要好多時個客唔係你check-in

做貴賓室既地勤係咪要求高d?
係咪再揀選過？

港龍16號閘嗰個lounge啲staff好似係一入職就係做lounge
唔駛做check-in/boarding gate 嗰啲嘢
不過遲吓個lounge 好似會國泰自己做返

國泰就玩muti-skills同progression training
即係入職可能係喺basic training 學 airside 即接機/boarding gate 或 landside 即 check in counter (睇吓嗰期邊面要人啲)
到一段時期就學埋另外一邊skill
過多排就再學埋做轉機櫃台 候補櫃台 business class counter 機鐵站等等
一個地勤要齊晒skills先有可能俾人捉入去lounge 嗰 team 招呼啲會員同貴客
做lounge呢班地勤叫Premium Service Team
呢個team仲會做埋頭等check in counter 接送VIP嘅工作
不過視乎人手安排有時佢哋都會被掉派去做normal 工作(如boarding gate, 一般check in counter...)

所以都可以話係要求高啲同再揀過嘅

G16冇左好耐lu

G16無左好耐啦，啲掃把出哂黎做

以前返過sats地勤 做intern 想入大柴 但見唔多請人 自問唔夠資格做空姐 好想試下做ticketing 但又唔見有請人

D 靚女staff 都走得7788

大柴好似都仲有請人喎
其實有冇試過apply空姐?
個人認為又唔係特別要咩資格
唔得先考地勤囉如果真係想做航空業

Ticketing (我諗你意思係機場票務櫃台嗰啲)就真係好多年冇公開招聘
啲人個個都做咗好多年
之前請人都係internal vacancy 咁俾普通地勤申請轉過去做
但都好多年前

少少想知點解對Ticketing有興趣?
因為個人覺得票務都算夕陽工業
雖然機場點都要有個ticketing counter俾客問嘢改吓飛 (不過好多時佢哋都係叫你打電話揾返出飛嗰個人幫你 例如agent 飛叫你揾返agent改, 就算你係經嗰間airline嘅附屬旅行社買(即係乜乜航空假期嗰啲都係好似完全唔關嗰間airline事咁), 上網買就叫你揾返reservation/eservice...)

以前啲人就話學票務嘢出出面agent做有優勢
甚至自立門戶開公司仔幫人出吓飛
但依家啲人買飛都上airline網買多
加上依家又多budget airline
就算普通航空公司都多平飛賣
仲有幾多人揾agent
同埋airline依家俾嘅commission 真係好低
commission每張飛得兩位數字都有聽過
衰過俾乞兒

奉勸多句
由於上面嘅原因依家啲airline好少請人做ticketing
同票務訂位嘅通常都係做call centre多
但勸你千祈千祈唔好做
工作環境人事規矩同待遇仲西過地勤
有興趣自己上啲乜乜secret爬文

即係要佢哋重新學過晒啲嘢?
都幾慘
印像中佢哋都幾hea
G16好少客入去連啲港龍客都係鐘意入國泰lounge
嫌港龍嗰度少嘢食又冇風景睇

好多人為左航空公司套制服走去入行
點知中伏

好多女做唔到空姐就做地勤 搏人地唔識睇件衫

就算港龍大柴，差左個章咪知咩事

Sorry 咁耐先覆你
無考fa係因為身型問題 太肥啦
多謝你講左個真相我知 因為以前有個老師教呢科 講左好多令我覺得有性趣

追曬成個po 都無阻我想入行
只係遲下考慮去邊間
奴性係咪太重

HAS d更返到你死 好多off ot 鐘意返工一流

吓，你講揸顛下話？

而家一星期一個off ot wo 得返一日dayoff

連HAS都係咁

多唔多男仔做地勤
cx男地勤係咪專請靚仔

好多都柒

Ls /As 都走左批人
緊係多off ot

返左九個月 冇見個一個男地勤係靚仔

有既，唔多囉

兒時夢想 想知點入行

有手有腳就入到行

同人工島唔同，機場要老身

Sats係咪唔好做 我前日去左interview 佢都係叫我等通知 因為朋友做緊has 佢話打死也不屌

係咪經常比人問候老母

Has 算舒服

做緊sats覺得幾hea幾頹幾啱我

有咩驅使到你咁有興趣
可以成為兒時夢想咁犀利

Sats基本上乜人都請
見識過好多on9仔女都入到嚟做 仲唔會比人炒
教極唔識 死牛一邊頸 性格問題 etc
自己好彩入到條hea team可以hea住做 都覺得幾舒服 本身又毒 無乜私人時間都無咩所謂

Btw題外話 只係好奇問一問 成日見到has staff好似有時啲system野都未摸熟就坐w1 e1 in town
Has係唔係training麻麻地 定只係個別例子

sats真係hea到爆
office個電話唔係成日揾到人
已前聽過有時連personnel 想揾你哋老細都揾唔到

train還train，經驗更加重要

收到call去has interview 有冇ching知道成個流程

去到填入職申請 做份試卷 勁簡單
之後就等見 我嗰時係兩個男人in我
用英文問下我以前做野係點 點解無做到 點解揀地勤 如果遇到某啲情況會點處理
之後就比段文字我用普通話讀
再用廣東話問我住咁遠 知唔知有咩車去機場 有咩通宵車 班次幾多
咁上下 之後就問你有無野問 再比紙body check

好想返part time 請唔請人
識日文 準備考急救 有無用
一星期返到3日

想問下cx final in 考啲咩多

係咪有body check就算成功左架喇

唔好做has呀
岩岩兩個月走左百幾人
我岩岩先走ja

我條女之前係返intern 揸顛，跟住轉左做pt

佢乜人都請 有手有腳 interview無咩大問題就請
不過我唔建議做囉 啲同事又閪 人工福利又唔係好 宜家都走左好多人 現職嘅好多都係等走

Haa 短做ok,長做真係免

英文比較弱 係咪收得皮

其實大概既職責係做啲咩

大撚把人英文差到閪咁都仲做緊

睇你做出面定入面
出面嘅通常check in,檢查下齊唔齊證件上機，有冇過期/唔夠半年之類。
仲有好多唔同行李要寄又有唔同玩法
入面嘅一係接機一係boarding,boarding 又對下證件呀，同ramp 溝通呀，d 客唔到/遲到要搵定行李呀。接機如果遲左，有d 客駁唔切機又要搵過第二班機呀，閪d 嘅R 賠償又要同人deal 呀咁

我準備入職
想問training 有無錢架

簽約無講過咩

本身有hx lounge offer,吾知好吾好做
但本身自己對地勤有興趣，諗緊申請SATS or 怡中好吾好

怡中面試難唔難